西九龍站港鐵櫃位人手售票

高鐵西九龍站的售票系統運作不暢順，影響售票及取票，港鐵表示，現時車站內的港鐵售票櫃位正以人手售票，可售賣即場及未來兩小時出發的車票。

至於西九龍站內的內地鐵路單位售票櫃位，則可用電腦售賣即場及預售其他車程的車票。

now？

落後